【反修例】涂謹申：大埔清牆荒謬

反修例爭議持續，抗爭行動「遍地開花」，其中大埔墟火車站外的連儂牆，今日（10日）凌晨被發現有逾百警員開展行動，歷時約10分鐘，被市民發現撕走部分涉及警員人身攻擊及「起底」的字條。民主黨涂謹申稱，從媒體看到的畫面感到荒謬，質疑警方出動人員的數目不合比例，他也質疑警方做法是否有法律理據。

涂又稱，行會大部分成員現時已無公信力，建議政府立即大幅度改組，另覓人選，包括撤換湯家驊、葉劉淑儀等成員，免其言論再激發民憤；建議可加入運輸及房屋局前局長張炳良、終審法院前首席法官李國能等人，聆聽各界聲音。

他又認為，特首林鄭月娥應盡快辭職，否則應報請中央，按問責制撤換律政司司長鄭若驊和保安局局長李家超。

建議政府立即大幅度改組，另覓人選，包括撤換湯家驊、葉劉淑儀等成員，免其言論再激發民憤；
雪廠驊同葡萄淑儀表示強烈不滿

自從田大少燒到雪廠驊同葡萄淑儀後尾枕之後
個個講祭旗 第一時間就諗到佢地兩個

其餘行會冗員如飯焦、葉公公等表示歡迎